所有野都差

有冇諗過襯唔起人

收皮啦u

有三個老婆仲想點

咩都唔好講

連資格都冇

都係繼續摺埋一二邊

你好

我係讀書唔好，但搵到自己有小小長處

我係所有野，連長處都無

嘗試搵下自己嘅好處

無啦 襯不起

點解

就係無野好 性格差

身體又差 性格又差 不過勝在夠rich

最差係乜先，由最差改起囉

全部都係 點襯到人

點解要笑我

掏盡幾多光陰 不襯便不襯

I deserve no one

得閒傾計？

得呀 今晚訓唔到

先十二點啫

你同佢仲有冇 keep contact？

想12點前訓

咁就12點瞓啦，仲有5分鐘

如果我可以的話

諗佢諗到瞓唔到？

嗯

佢叫咩名，英文名

咁私人 唔答啦

咁都驚自爆，渣架

BTW夠鐘啦，早抖啦

訓唔到

煎熬

真 你又點呀

要見無因見，拚了終難拚。

若是前生未有緣，待重結、來生願。

諗起首詞，望天花發呆，我諗一世都唔會同人一齊到，連見一面都難

咁大獲 同學黎？

唔只一個人

講得既？ 定太私人

好奇怪 大概係我遇到一個好似佢嘅同學，唔知點解會好掛住呢個同學，但同一時間我仲好掛住佢，不過佢就應該真係唔會再見到…而家連個同學都冇得見了

無得見 因為停課？
遲啲無得見返咩